平心而論 中大Email身材樣貌係香港都算中上

好過一般港女 佢仲要讀名校讀law又淫底

成個package有80分

大學生都貴d

98分啦 外表都有香港top10%，計埋學歷嗰d簡直屈機

呢D肥妹仔先正

淨係對波都滿分啦
好想佢對波夾我條腸扮食熱狗

隻豬西同佢傾計都厭肥膩，好心佢咪再痴住renee吸人氣啦

yes
再計其他野就要扣分了

樓主係咪想同佢挽穿刺 灌腸

系 成日借renee上位

送都吾吊-.-

比幾張圖介紹下

唉，我要renee算
Email留比你地

元朗豬場入面d豬黎計

都算中上

中上女神

中上女神？？？

Ching 盲撚咗？ 咁都中上

email都有打手

咁都中上.... p完相先叫順眼...
唔p圖 樣衰 人形豬咁

有冇原圖

有冇圖